美股認真討論區 MLVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

唔好咁急走住，有貨正股換LC，保本攞profit，輸有限錢博埋個尾段升幅

冇貨就等下先

今晚一定升,升破頂,數住鎂咁升

上次tsm妹左成個月

一早起身又要屌下 SQ

Cls 連登d 操作真係好撚bold
我真係覺得自己好驚青

請容許我繼續gel
APPS PLUG
你地上晒船未

債市

其實我最初得20萬本,呢20萬一早嬴左返黎抽返落袋
依加既錢都係純利潤
咁玩無咁大壓力

(不過輸都係會肉赤既,無人想輸)

美金落返黎冇事啦 繼續反覆向下直至88.2

審判日快到

Option 大注買單邊=賭大細
根本on9

牛市唔會完
不過回一回都夠廢紙play

今晚又要盤前清倉

新年收爐 買年糕食

plug我唔敢玩住啦,解上面套先啦
雖然琴日全日都賺緊錢,但驚今晚會落

加上上個post見暴巴話大戶做緊個波等佢爆
求其比我賺少少走人唔玩住啦

又咁驚做乜

佢半倉call喎
你幾舊水收返埋先

係咪要不問價清倉

一定信暴巴
上次死神圖救咗我

如果係輸profit既無咩所謂啦
控制下個買入量唔好太盡

日日v
vix 日日都higher low higher high

用幾舊水練就一身好武功,咁半倉/全倉變廢紙就唔會有咩心理問題

2330 石囝賣左，6舊了

有咩訊號

石仔恆常操作

聽完你地講,好似止一止減磅會好d
但唔想輸又信佢會升

石仔特殊第六感

打算唔做任何action
費時左一巴右一巴

盤前清倉，即係龍市

通常石仔放左大市升
然後石仔再高J

一開apps發現搵左幾日target

原來係堆fubo call

果然發達是要靠long side吧

麵仔開po 即係棍落

其實唔係
profit唔應該咁拎嚟玩
落左袋就係落左袋
每個move都唔可以咁隨便
搵倉位10-20%玩下咪算
半倉仲要咁妖既股
不如買 leap tan仲好

屌女日日執

200%倉 Tesla
都唔知驚乜

玩咁大?

已經無call...

前兩個禮拜lc tesla,嬴900%
個人開始亂
唉,我都係太幼稚

忽然諗返起上年L子勸世人放貨，話美股有排跌

有無人掛住佢？

有陣時睇住石仔黎做真係揾到

有咩慘得過中stop loss

有，啱啱好中完stop loss放哂, 然後一嘢V上去

完了，全職炒股

又有call 又有正股 gay cook 今晚想搞咩花神 dklm

人為操控股市

痴線連日股都爆

已成神

垃圾

班狗仲唔快d去美國拉papa

正宗左一巴右一巴

仲等緊第三個錦囊

無啦啦大家睇咁淡

睇淡係想燈市,代表今晚會繼續升

Bond yield抽升咁高好難唔驚

我驚麵神多啲

AAPL走唔走好
3月call要變粉啦

你地d槓桿做得好大咩

6000點 (標指)

今晚tsla見900

差dxy上埋就齊人了

Aapl
拎錢今晚買新野好過

今晚有野公布咩

點解我會入左 AAPL, CRM 呢幾隻垃圾

得金銀號lc
呢排都着返條褲廢時裸泳

全倉tsla啦

Tlt put 之前落咗船
冇肉食了

AAPL 梗係要等佢爆升果陣入

本身已經係粉
平到顛

Dxy 睇埋呢幾日就出方向

未少年全Call股神200%最基本了。

大家倉位點控制？

利申：每隻正股最多控制總倉位 20%，option 就盡量少過 2%

日日閪冧

有冇巴打有買 XPEV 同 NIO

其實前景好唔好

個倉3x隻
好多都1-2%
Tsla 4x%

Gross Profit O9P

9月果陣dxy整固no都西冧啦

Nq *

其實好多時上司下屬係共生關係
你夠惡佢反而唔敢搞你架

買得太多好難 mon 住，本少集中幾隻算

same
差唔多30隻了

真係關事咩

O9p係咩意思？

新手

減到得返16隻，tsla一樣已經加到4x%

企鵝屍體胃內有口罩 防疫救星淪生態殺手

要求轉用紙口罩
禁止戴口罩保障生憑

Overpower
O鳩P
屈鳩機

Exact7ly

跟了

IMAX係咪sofi送

FB 穿哂support位基本面又變 盡早離場

sofi送賭本俾你

其實已經做左底
係睇幾時偷襲

31193
13208
3826
未來十年高位唔通已出

日日都咁忙 好攰

我都 keep 住個位數，但買到成九隻又好似太散

同埋我睇淡，個倉得 35% 係貨

Se 咁重倉

新手 想問，如果冇咩時間日日睇股， 係唔係買Ark系列，擺係到算? 因為本身都唔太識炒股，不如交俾專家去操作會好d?

hehe ok?

L子定徒子

徒6千不是L子
Id好似係looll
徒子一轉好友, 前兩日就插到飛起

imax是咪sofi

voo qqq ark 睇下邊隻啱心水

信宥藍

訓教系列

今晚繼續put爆佢同Twitter

忘巴做咩貼倉

各3成如何?
arkk 30
voo 30
qqq 30
tsm 10
我本身仲有TSM

QQQJ今年屌打QQQ

電競+金融+電商

Marathon Patent Group, Inc. (Nasdaq:MARA) ("Marathon" or "Company") today announced that it has entered into securities purchase agreements with several institutional investors for the purchase and sale in a registered direct offering of 12,500,000 shares of its common stock at an offering price of $20.0 per share.

20蚊樓下加倉機會

依個position 11月開
8千鎂睇下炒贏石囝幾多

已經領先緊成個馬頭

可以計返忘巴個倉值幾多

計到我切

Thz,
想問現價可以分批入嗎?
定等佢跌先?

你最大個倉都無貼

睇下忘巴第二個倉有無imax
呢個倉就四股

好衰

我都11月開倉
好你小小

屋企人俾8千鎂叫我推，佢話要訓住教數鎂

我估忘巴港股有65萬港幣左右
美股都有8萬美金

Sofi 2xx分換twtr 定幾股imax 好

close

港囡無貨，cash得40萬，我抽b組靠母幹

不過忘巴呢個倉imax有cost
印象中佢另外個倉d imax係sofi free換返黎
果陣仲同我一齊屌換好耐先比

所以計唔到

rich

個股都係最多20%，唔敢Allin。

之前見你孖開5球
以為咁上下

真你返工for對沖

即係YALO又爆了今晚。

今日星期三，要回調了

改口叫愛蛇了

11月開倉+1

IMAX 0成本?

訓教系列唔買個股
imax個d求其散紙免費雞

同石囝比冇意下思
要炒贏閪囝

輸梗，比黎無意思

隻Signal Advance最高升咗到70蚊，成56倍

瞓覺倉同主動倉點比

點會炒得贏一個SH曬成個浪既人

★Citi已被美國本地派杯葛！

又apple又msft又goog,
OS都仲可以Linux, 連郡要用咩電話？？

Huawei

美國都要分黃藍

今晚係唔係會出死神圖

不嬲都睇淡

屌,點解成個post都唱淡
好驚呀

全部都係deepstate啊 世界末日啦！！！！！

連郡有日唔唱淡就真係要減倉

in HarmonyIS we trust

連登反向指數

我 arkk jnj 渣左比較耐，tsm 又唔想放
本身又睇好工程股
咪淨翻呢 d

[勸世文]老手奉勸大家唔好玩虛擬貨幣，隨時咁就一世

佢講個心態分析 好撚中

前個星期尾都係咁
之後點你自己睇

隔離etf post既結論黎
arkk qqq qqqj自已按比例落注
進取 保守 半進取

利申 訓住教贏錢

你對手上嘅股有信心嘅其實唱淡又有乜問題

又幫ETF討論區答問題

上次無聽無走docu ddog net就
今晚大力減倉希望走得切

似係sofi送個4股
正常點會買呢d垃圾股

審判日得一個可能性 Fed子收水
大家可以留意最新一期FOMC

睇幾時沈判日 20號塵埃落定之後？

我依家都係睹緊成個2021唔收水
諗住炒到9月先收爐

依家咁多平台可以買
根本大戶高位派貨

其實就係輸錢皆因贏錢起
最緊要保持思考保持冷靜
諗吓點解要入貨 點解要出貨
最忌就係愈賭愈大 賭大咗個心

其實入咗場 多多少少都會覺得所有嘢有個價
食少幾餐又可以入多股tsm
你就會唔食嗰幾餐

Fed子收水 = 3月無限熔斷再現
其他一概係sector rotation

十二月九號有cap過西子六大天王個價
啱睇番如果果陣平均分散買落去
一個月多d已經20% profit

玩qe就預咗唔會收水
仲未講fed本身都唔諗住還國債

升得好撚勁
由sofi 11月可以換imax之後已經+60%

其實有無人特登開個Sofi換佢d股

西子每隻落注唔多，隻隻都sh5年
你地當左佢黃大仙求number就全倉

升市 跌市 都係530

唔唱淡點樣燈到升市

NVDA?

龍市全部雞犬升天
西蛇個portfolio你做下功課簡幾隻重倉 回報會更高

我都唔敢大注
但見升咁多雞仔注好揼春

話說係咪今晚公佈CPI,唔知會唔會影響到個市

熊軍大將軍無咗好耐影響力了

買得少仲慘過捱價

叻仔

上完佢fuckbook咪做左功課
做完功課又要做功課

2330 又2% TSM 係咪又要升啦

以為係啲咩術語

唔敢大注但細注又唔開心
再巴講返中文ok?

睇少d VCP

屌女巴直接退休未？

官方澄清左都仲有人炒咁癲

可能有d國家資訊唔流通

慶祝台股創新高

呢排2330升 TSM都想插想插咁

無人買LIT?

真 真係想辭左份工
係屋企休息下睇下市算

呢幾日操作錯晒 輸撚晒上星期啲profit
啲call入親都仆街

但你搵果個數多過佢幾倍啵

賺到2球仲叫人番工係咩玩法
我諗佢對自己都無信心 覺得維持唔到 純粹入group跟風炒 先炒到咁高

想問個市邊到有狂歡 profit硬食fb棍

其實佢抄下心法 再cap返啲record
去in trader/analyst都呃到下人啊我諗

應該係賺錢太易
以為自己點石成金d fd

payme先係王道

你以為龔成老師靠買負回報既2800 維生

喺Apple官網訂咗部iPad，出咗張咁嘅invoice

果果

咁係你自尋死路入fb姐

捉到鹿唔脫角 人生翻身既機會就無左

賺到2球都要返工㗎

Why not both
抄返啲功課出嚟 貼貼倉
鳩估下大市 俾少少耐性
先再出個payme/pay床
同時間再去in analyst
又多嘢樣說服人

香港得兩球頂唔到好耐

我覺得要全職trade
冇番6,7 球都唔好考慮

睇個款係跟風炒
炒完就以為自己實力
最搞笑係報股票班
笑到369

TSMC 痴左線
605 TWD

應該調轉，唔好入谷，佢自己開谷咪得

開埋Youtube，慢慢轉做KOL。

石囝tsm 龍trend都走， 真係依排贏太多，想俾人d賺下

台積電無咩理由要放
真係諗唔到理由

年尾TSM 200蚊時
石仔由50股玩到得返幾十股

跟石仔入唔跟石仔出就得

以為自己神算高位

真係傻豬嚟 抵你發唔到達
買個isp 買張百佳sim卡 上連郡9up下
講到似層層 宥子咁心急都收到payme啦

TSM
我想接貨呀

跌唔落120加倉

我覺得任何時候都唔應該全職trade
如果你trading夠你搵食，咪quit工搵份自己有興趣既野做正職囉
做吓咩調酒師，或者開間公司都好丫
反正唔驚餓死

呢個真 用bot做20個tg account
不斷咁自己同自己講野

尋日石仔已經提哂水

真心問,其實點解咁多人覺得我半倉call係危險?
我買親都係遠call,正股全部都係大路野
蝕係有既,不過真係未試過變廢紙

石油股點解近期keep住升
拜登唔係推再生能源咩

建議你全倉/孖盡

你全倉call都可以唔危險㗎
知自己想點唔好penis咪得

Trading 可以係興趣
亦可以係正職

我星期一掛118 加倉 衰貪心
最後入唔到

呢啲到你輸身家果時就明

佢情況係太細個同埋無咩點努力就賺到呢舊錢…200 幾萬話多唔多話少唔少，要洗晒可以好快，俾完首期就咩都無

贏梗就無人咁on9 買正股

開多幾個pay床 叫啲frd過數入自己度
扮有班人follow實有人俾錢

因為我廢柴細膽
你加油

贏就得啦 各有各玩法

當接近 118 既時侯就會心思思再改低d

agreed
我自己諗財自左都唔係日日坐係屋企
想搵d自己真正鍾意做又無咩壓力既野黎做

得半倉咁少賺唔足
機會成本好貴

建議全倉

贏就谷 輸就縮
玩poker有吸手煙無理由唔去盡啦

孖爆全call

全倉call只需贏一次

遇事不決1/22 1000tesla call

其實都係為左可以過自己鐘意既生活，人生有返選擇權姐。真係財自到，咪過自己想過既生活囉。

有冇機洗多一日
我等緊石蛇嘻嘻

我有個fd 吸手A 我叫佢showhand 佢真係showhand咗 但跑馬輸俾10 10 佢問我識唔識

入咁多錢用得一半？
孖盡無悔

你會sh 又睇遠價
點解要執著依家嗰幾蚊
陣間爆上又話 屌我睇好㗎但係未到低位唔入
爆咗上去又要等佢回 無限loop

50股同幾十股既分別係邊

咁少都危險?

15號 900c先啱

咁你抵死...

石仔有100股SC架

Fb基本面已經變咗
唔會再係龍頭股
建議由faang 變 taang

石仔原本有200股

呢度有無人玩short options
每月sp tsm aapl 執幾千
到價就接貨 玩cover call

fuckbook同9988 一樣
完了

有一零幾
佢之前講過

石仔係呢度嘅執石仔代表隊

呢兩隻要現價SP先有肉食

點解依家得番67股

跌到215蚊會接

差唔多
依家會分長揸同短炒
啲細股賺夠 5-10%就止賺走人

網民炒錯股票，同名公司Signal Advance的股價爆升11,708%。

Elon 一個tweet 送你幾億

見咁大移民潮本來call左搏反彈都即斬

開間中學

106 無入，之後117 點都要入，好彩

今日應該係金銀號審判日

如果Sh 依家財自了
結論SH good equity

唔得架，返PART TIME 食女無手尾

加入民主黨(美國)

幻幻不了

光榮痴左線

IMAX，復甦概念股
TWTR基本面已變

他只投資特斯拉 2013年以 7.5 美元買進後 39 歲就退休

...

earning後盡出aapl

seafood撞棍姐，好叻咩，挑

開公司可以蝕錢，返興趣工化算同穩陣好多

你夠膽1蚊入AMD都有100倍

多謝OT巴啲秘笈

唔怪得以前咁多人返大6起學校喇…

OCGN得唔得

拜登幼稚園

金波

余慕蓮點計

中美友好關係

現價低10% 兩星期到 都有肉食既
執幾百飯錢

我唔懷疑余慕蓮人格。

但其他人開舞蹈學校

傻9

正股跌5%

你成副身家插30%up

Pizzagate
Loli Island

仲未見gel頭黨

個post個重點係毒撚冇野可以輸先有得SH到贏

我係毒撚

學宥子溝call冇得輸

雖然插30%都唔想,不過上個禮拜嬴900%就守下先

升得唔夠
雷公嘅預言剩返兩日

好似係lloll
我見佢改咗名

tsm.gif

石囝一定做唔到

睇左成朝ib啲portfolio report俾左個機會自己抽離出個市，單純睇自己portfolio 嘅數字
法國依幾個月賺得太瘋狂，要慢慢減孖

Short Put我有經驗 選一周最後那天

搵人接下句

china 個part同以前有分別咩

呢隻閪野彈一彈又死魚禁

石仔： Sh (7天）

呢個係trump administration既plan黎
唔係敗登policy
侵仔落場前declassify左出黎

Net生性未 呢幾日唔識升

我用佢送啲股嚟買其他 每日login下換

Ching你開始甩頭髮？

上年去日本突然開始甩

幾時輪到呢度

甩頭髮係財自既先兆

他只投資特斯拉 2013年以 7.5 美元買進後 39 歲就退休

石仔有冇諗住SH TSM10年

elon爸爸都有，佢好似有植髮

賣咗送個d買其他？
想開返個黎咁玩下，依家揀ORCL係咪最抵？

老實講 要打跛腳唔駛休 我諗至少都要幾千萬一個人
二百萬無個陣就係一大舊錢 有個陣你會發覺完全唔夠
只能夠話佢本身眼界見識唔足以支撐佢個陣ge 財富

L子納12000
徒子s&p 6000
好似係

返香港即刻換洗頭水
髮型師話 D 頭髮真係幼左

TSM will only go up

Fed 收水唔會黎多次3月熔斷
廢老股起飛就有機

現實：岩岩又被M到阿姐借啲意屌，我忍唔撚到，「心入面」大聲屌佢：你再屌多我一聲我即遞信，呢份閪工都唔夠我屋企收租多。佢「見我眼濕濕」，就無出聲，我唯有慢慢「死狗咁」行返自己位，又開始後悔了

SP左幾個月
經驗話我知直接入場賺得重多

1日不見如隔3秋

星期5 盤前買，星期1 盤後走

有 material 股可能sell the fact

滅世

突破盲腥

咁樣執幾時先有一萬個村民

“你咪撚理 正數就得啦” 石室夢遺-2020

係
答你唔到 無留意 不過佢一少人開又會加碼
想當時我開完下一個月就送多10股gopro

咪神化雷公啦 你將佢d野照抄完全係辜負佢免費分享ge 一番心意

其實銀行股抽到咁高唔係好事黎
低息環境下
係d資金都開始驚

等我得閒都開返個先反正無成本

玩qe預左賭大細
係收唔到水
但唔代表唔會爆

果頭叫人清算所有投侵既人 呢頭吹到不分紅藍
美股美國
GOP收皮就200%

正解

tsm xpeng nio

好mean

你屋企人有冇呢個問題
如果有就可能係遺傳

「我鑽研五線譜十年你串鳩我？」
----石塞圍六，2021

呢個係石室夢遺2021

石囝日日暴力救tsm

係半導睇

2330又升2.3%

其實冇話收唔到o既
經濟好o既情況下開始慢慢咁收應該可行
早一兩年時fed好似都有試過慢慢咁收
但比侵屌勁fed

開始好心急等開市
係公司無心機做野
係咪職業賭仔既徵狀?

清chong訊號

就算賭唔賭都冇心機做公司野

台大電又炸

個陣係唔應該收 trump 想玩製造業返回美國 佢收水擺明玩鳩trump 姐
雖然淨睇inflation 個陣係差唔多要收水

日日都心急等開市
但其實no meaning 因為你睇住個價格係無意思

反而應該係開市前後做功課 諗定唔同strategy 睇下唔同機會/sector 咁開市先有意思 因為個陣你有哂目標 有plan 去take action

你又無講錯

如果係我辦公時間運作就好
可以專心炒

一至五玩美股
六至日玩 crypto
年中無休

sh o既話其實賜黎冇意思
不過又會手賤咁開黎睇

Strictly less than 9000

我估8964
上唔到9千大關 叫哂春

睇黎你唔明我講咩
唔緊要 盡左人事勸世
祝巴打贏多d

感受個wave~~~~~

石仔玩唔玩INTC ER?

INTC上兩次ER都大棍
唔知計埋今次呢棍有冇人中哂三棍

剩係睇住個價黎黎炒好易panic sell完再panic buy
減少操作好過

明,但我唔係坐低慢慢寫慢慢分析既人
因為我覺得股票市場真唔洗太深入講咩技術
我唔怕講我做證券settlement
睇唔少老一派日日係到劃線講咩位入市出市
一個國家政策打埋黎就收皮
set價都走唔到/入唔切

不過我唔係唔支持技術分析,但坐低逐格研究真係唔會

磨撚死哂D OPTION

對唔住囉

幾時貼倉？

intel到底係沽壓太勁
50幾先係fair valur定點

er話制度gg就會滅返落去

雷公睇大方向就勁，個股信自己好過

返工係用來做足功課啊

等睇佢又玩財技
今次唔回購不如玩派息

咪又係大插番去47 48

我一向鍾情廢老股
佢令我屋企個廢老可以財自唔洗我比家用
所以有情意結

兩手準備
amd intel

Dxy升係咪金銀號都要沉？

理性黎講 唔sustainable 姐

40歲做 uniqlo part time 都冇資格啦
學生妹邊會理你有幾多身家，講 feel

tsm

金銀號其實係咩？金 同銀？

QE以來沒有審判日

道指同日經12年之後好似倒模咁

Cut QE = cut M1 = cut market liquidity = liquidity squeeze
咁樣都唔會歷史重現?

高J殺跌就唔好諗SH

年輕人天天幻想大跌俾多次洗牌機會你

佢打開你送俾佢個hermes袋時, 雙腳都同步張開
咪睇少而家啲後生女有幾拜金

波巴一樣睇淡唔做淡
一齊數住鎂睇心理醫生

隔離 option post 見到 應該點答佢好

龍市一定全call賺得多 而家都仲係大漲小回
不過大倉既自然要hedge tail risk
所以老散回報先會跑贏hedge fund

溝call大法

use more call to hedge your call

孖爆

我唔信佢會一上場就cut QE 玩9自己咩
不過cut QE要走人是常識吧 個市同M1 highly correlated

自從9月棍

玩得好L保守

其實呢張圖點解？

民主黨20號之後一定會加印
佢地班友係唔hi識
走果part係咪佢地做我有保留
但市場既資金一定會早一步

唔玩垃dee股就得 R2000永續龍
FAAMG 得 Aapl可以hold

果果

垃dee股好容易係咁比 index algo 盤壓住

有坐PLTR 就好

警世名篇

假設你個confidence level 係95%
VaR=有95%嘅prob that the max loss will not exceed EL+UL

未必會
陰跌鳩磨可能性遠高於短期暴跌20%
早幾年都slow down 左QE 先 一樣無暴跌

hermes有啲啲老
後生女好chanel lv 多啲
同埋有架靚車載佢哋威吓咁

嗱大學生就呢啲
中學生又唔同講法

所以我讀完就覺得以前自己想主力做淡友係錯

未撚返家鄉

TSM 台股點
石仔有無再入番?

Hilton 果班 manager?

好快捱完

佢50頭已經叫人入
好似6月定7月

矛錯
但好多人炒股想hedge埋expected lossed

佢四字頭就有叫人入
當時我跟咗兩注

名牌就OK啦, 靚車對佢地離講咪都係睇章, 只要係MBA/ Teslun就會上車
中學生不了, 太細個冇性趣

石仔教我玩SP SC TSM

Hedge 埋expected loss咪即係唔take risk
咁點賺錢

石仔教我玩5線

石村長肯坐就唔洗下下執石
肯做野就每月月供tsm個本都大好多
唔洗下下數8000

石仔叫人入
自己又唔坐

石派相認

係未升定唔升

要識大學生邊洗做parttime先識到

唔係同時解禁咩 又插

又IG問價

交友apps大把

當時冇sh派
個個都係7進7出
牛熊軍互片

咁中學生都幾睇 feel
或者佢哋要嗰種「物質」你唔洗變成 40 歲大叔先畀到佢哋

學屌女咁問咪得
佢食唔少啦個癲佬

risk free rate
好似係

老豆有地中海

之前咪升左輪

直接買treasuries 咪得
搞咁多野手續費都蝕埋

有冇人夠膽追VOXX

所以你幫我解釋左
就係你地成日笑既走去做定期

博反彈 SIX 主題公園股好似唔錯
疫情前$50
宜家$35

今日solar

TSLA 歐盤 閪冧

食女車梗係牛，馬，同叉啦

中學生唔鐘意 channel lv 果啲架，因為佢地冇錢買，一戴同學就會俾同學眼超超

你要買 salad, pandora 呢啲

TSM 台股破新頂605收市

係呀，我都係公司睇定想入咩再計下條數
返屋企入完ORDER 就打住機等開市

前幾日以為nio發布會後會跌點知仲升到咁 都唔知仲入唔入好

去到邊知唔知

calling石教徒

今晚要捕住AFRM

唔想串佢但講親tsm
呢度個個都係佢講之後先入
因為知佢反燈

得番700

係

未來十年佢玩曬

Respect 啦
財自唔洗仔養仲叫廢老
好過好多人啦

清倉保平安呀 唔係今晚豬豬教又要出現

要升一早升完睇下aal 彈左上20蚊之後就沉到而家

我都有 ko情意結

無咁勁
領先同行兩年度者

無喇無喇
得返704歐

買撚到咩買到都冇錢整啦仆街

老散>>>>>fund house

好想開個倉係 for 石蛇

EUR?

pins原來琴晚都爆升

同代5nm吊打samsung
領先intel 2代 10nm
領先中芯3代 14nm

有咩啟示
最後瘋狂？

新手想問 有無短炒股介紹 依家都係長揸arkk tsm plug呢類

zom

SQQQ

所以我可以自己搞掂
但見到佢兩個捱大自己
就覺得自己無咁偉大做唔到
所以決定左唔生

R3000>>>R2000>>>>>>>垃dee
Follow the money for trend trading

召集魔法師、國家鍊金術師，屌爆gay cook老母

Goev賭場

唔好呀

我見大牛先咁玩炸
以前買10股tsm都計3日

㩒幾個制就賺幾萬蚊，都唔知返工返嚟做乜

黃色清倉警告現正生效

波sir
股市最鍾意玩死d唔跟trend
孤芳自賞神人

都未貼call

今日有冇短炒賭場？

michael burry長空tesla既男人
仲未爆倉先西利

之前有會點解唔入Gs
連Bac都好過JPM
仲有人講C
笑而不語

成日飲可樂 買十股對沖下

trend is your friend, 下一句係咩？

契媽叫我交管理費直接係我啲股到扣唔得咩，咁煩

FUBO已經上左去 未入 屌

點算

★Pornhub 現在只可以透過 Bitcoin 收費，收入大減！性感女星生計大受影響

遲早轉撚哂bitcoin

嚇死未

佢一舖頂佢輸100舖

而家建議佢轉場沽fuckbook

都未60

電腦大爆炸，屌屎忽

羅素真係好勁呢排

諗住跟英國王，港女收息，美女炒大個本

Jan 13 (Reuters) - Affirm Holdings Inc :
* AFFIRM ANNOUNCES PRICING OF INITIAL PUBLIC OFFERING
* PRICING OF ITS INITIAL PUBLIC OFFERING OF ITS CLASS A COMMON STOCK AT A PRICE OF $49.00 PER SHARE
* OFFERING 24.6 MILLION SHARES OF ITS CLASS A COMMON STOCK
有幾多巴打會買

好簡單，你唔洗理呢度班人9up
你一個禮拜900%，比兩個月你應該賺到大概fed子資產左右
到時返黎貼倉，我地全部人幫你含撚

700

琴日買張800 put fat fat la

Auto pay

老了
買JAVL慢慢妹升就算
當定期

連續兩日係咁

小西推介隻股ipo價49蚊

講真收息股我有大貓同佢
823揸住堆野雖然垃圾
但佢識搵方法推高堆垃圾個價格

睇到咁撚誇

CLS
咁樣都得

gun

一開就150

60蚊市值都係44億左右

又人踩人

屌，唔怪得Bitcoin 升

今晚扑爆金波

好撚貴下 老老實實

唔知要搞到幾多點先買得

Fubo有咩咁值

屌到佢合唔埋

呢隻我睇完同TU差唔多

而家d ipo一下就3倍
之後跌返2成
火中取栗

咁貴無乜水位喎

之前ABNB同OPEN, 我記得訓醒一覺3-4點就開啦

隻snow當時都係咁講

體育界netflix自帶博彩網
如果搞得成就boom

Snow 有廢老加持

AFRM 有小西加持

ABNB 開市147都仲有得升添

仆街了無hedge定 聽日一起身又要硬食

*今晚

有無ui望下
都想睇下掂唔掂

AI ABNB都係咁講 仲係升

其實bet365有冇上市? 好似同依隻差唔多

究竟TSLA撳到落700過份啲，定之前俾人推到近900過份啲

睇羅素最準 羅素一跌 走先

新手就唔好短炒

出面好多股神post

咁貴唔玩了

都唔係嘅
唔少b1女女都（用屋企人錢）買得chanel 銀包
嚇死我

新手指數破新高

ABNB on99衝入去
豬死

坐一個月都位就回番哂仲想點

Scion value唔知-20%未

即日走左啦

好似叫vigtory
利申唔熟呢d，只識bet365

屌今晚唔開app

我都好似第一日入 入完落番125 冇理 轉頭上番160就放

Btc四天王召集

要擺床頭？

仲有5分鐘開始鳩叫

豬死啦豬死啦豬死啦

如果佢地同bet365合作呢隻野我all撚in落去

笑唔出

咁DKNG係咪又滅世啦

終於捱到賭場開門啦

18年買落就會

嚇鬼呀

重咩AAPL都無諗過佢會升

夢裏什麼都有

又要數鎂

睇下fubo呢潭野係咪真係搞得成
直播加即場走地盤真係無得輸
係驚政府打壓

Mara黎料

依家有唔經 Visa, Master 用虛擬貨幣比錢的卡未？

但bet365自己唔係都搞緊相似既野？

plug日日10位數都唔同

Bet365有啦

原來今日hktv都ath左

actc 仲入唔入得過

盤前升緊

審判日

tsla好龍

邊四天王

今晚唔使瞓

tsla咩歐盤跌呀?睇過
美盤升緊喎
歐盤有指標性咩

假升drop to zero!

好似有左？
以前返馬會pt我個fd就係拎bet365睇波然後賭即場
quit左之後無留意過，印象好模糊
定係睇文字呢

他只投資特斯拉 2013年以 7.5 美元買進後 39 歲就退休

小西派又贏
留名等10年後ai同veri做百倍股

Ai 高位走晒入得未

佢all in 如果比我 早2年Tsla吹破產個期我應該會走哂

GEVO呢排升得好癲

呢個post今日係到出現左有無10次

跌到落700喎

傻人發現案

我安慰緊自己炸

SH緊，均價100
記住美股口訣：今高明低

300放晒2018年

年青人要問點解1入手2就放

有幾多可以sh到10年

狀下膽姐
驚到仆街

今晚見900

巴打輸到傻咗

650

早幾日見有巴打講入左

420 大麻價重新出發

插緊了

今熔

股災嚟啦
Take profit走人

各位大大點睇hostel股 eg. Airbnb (新手勿插）

業績就一定好 不過唔知升定跌
石仔就琴晚止賺左

我成個人會重新出發

I'm ready

今晚連登大船afrm

果個閪盤邊有一次準

ZM有無人玩

連登大船實沉

未見到幾錢開盤

美盤升然後帶返起歐盤升
歐盤升然後又帶返起美盤升

諗緊8字果堆好無放左先

只係想早啲搞完有得瞓

綠燈又有錢執

小注上船

tsm 125了 石仔會唔會入返

比d信念

石仔日日都執錢

幾時執到9000

石仔如果tsm唔走，今日幾歲

歐盤閪咁多

國運股

年尾10k

其實都升左好多
105爆上黎125

1入2放here, 之後2.4入返到而家

Net 又跌

今日可以讚美太陽未

冇入返呀我

又回,屌

發佈INTC跪低係咁奶
今晚put INTC

Tsm綠wor

今晚要回調

早2日放咗plug

拉托姆

日日都要屌

我QQQ呀

told you tsm 2021 12月200

未清倉？

你又入返qqq 果然係短炒之王
其實石仔不如炒tqqq

放完入唔返

做咩咁講 睇到咩

加槓桿好易出事架

屌埋aapl

斬完可以再入

你經歷過4次溶斷個倉都正數既男人 有咩好怕

操作之鬼

說好的跌呢？

石囝very interesting

唔好再撚我哋啦石神

佢其實撚晒我地咁多個

X2

盤前壓得好勁

連群標準愈黎愈高

唔走點反手再入

出動聖陽教會會旗

之前佢再配股果時諗住走, 點知睇返佢本身原來仲有cash淨, 股價跌到4.1左右就跌唔落, 然後就而家了

壓得越勁 彈得越高

QQQ目標價320

1. Fg 50k
2. 畢業要有1m (淨賺）
3. 30歲財自

支持小西

又幾型

咩事

聖陽教會

百3都未上無謂出黎seven

Fail撚哂
點解我FG唔返離香港HA做而去NHS做

每次都係earning散水

有冇人睇緊PLTR

TAN 同TSM鬥快升得多

美股傳統黎

一棍15%咪仆街

唔插點加貨

白蛇有出現?

今晚QQQ 320?

想今晚走貨

我睇佢上到4蚊

140蚊就差唔多

咩呀，唔係49蚊開盤咩

tan輸梗

你230買?
佢2300你先滿足?

波蛇 LI FUBO FATFAT

we 3T mafia

咁無信念

睇錯咗

自膠

石仔徒弟

淨賺1m 美金
港紙都好撚難

今晚320就有多100美了

190 有2300都okay

Fuel cell唔是好過太陽咩

上到127-130
我都想走

散戶買唔到ipo 變左要硬食開盤價，暫時見49，一陣肯定唔止

Fubo高唔高j好

ME 唔搞咁多野TSM YES

指數2%喎

百三聖陽教應許之地

TLRY

開盤最基本都100

今晚130

今晚出數據2%有咩出奇

小注建倉

滅世都未驚過 照加

認真140-150差唔多
一開呢個價格然後升少少橫盤
第二三日插落黎
之後無頂咁升

你會唔會諗多左

台灣滅國先再諗清唔清倉

隻隻都劇本咁

破頂格

2%向下

Dkng 有籃球之神加持

FD應該到底啦

波巴仲有咩好消息未出ocgn

PLUG痴撚左線 琴晚本身想put 好彩最尾都係無買到

你有信念咪allin plug同fcel

er一定跌

係咪五線石

8成倉fcel
打算坐到2023

今晚為左石仔1拆2

7月時跟ER清倉就上唔返車

試下PUT下可能下個財自就係你

可能呢隻唔係呢
開市入超細注燈燈佢

一陣beat到爆升你就飲恨
滅世又未必到返你成本價

過多幾日搞INTC合作
到時又爆升就搞笑了

beat都未必升
好矛盾

beat唔到又未必跌

tsm都驚，不如拎返d錢月供2800

唉屌個市又回

剛剛想玩吓期權
其實nio我而家已經賺緊90%
咁大家prefer減倉
定係做lp
如果我睇好nio只係短暫回調
係咪做lp，跟住繼續揸正股好d？

plug真係升到驚。做止賺師先

加倉啦呢啲好公司方有人玩執石㗎

三傻得一傻上左去

不如直接買ipo 果隻etf算
上年都升左1倍

CLS
太勁啦你

啱呀 人地幾蚊買 同你個價差10倍
掣就自己撳 呢間公司唔識數字無信心唔會入

熔市之終極

係搞今日就炒消息BEAT上了

入

有無人覺得今晚會暴跌

唉，屌好似想滅世咁

今日個個都講暴跌

唔係覺得，係已經跌緊

警方：1月20日將有暴力示威、議員恐遭刺殺

內戰

驚西咩
石仔你唔洗做都賺到夠過活
26歲就有咁嘅成就 令人敬佩
幾時出自傳

趺左幾日啦

橫掂都睇好，用嗰90%profit leap call la

好到癲

盤前d volume

又嚟提刺殺

唔識呢d
淨係驚回調想做吓對沖

跌到星期五再入貨

見證歷史時刻
20號暴跌停市

明明升緊

SP收息會唔會好啲？

有無人同我一樣 而家個戶口唔洗入錢 等佢升左有多少少nlv 就再入 無限loop ( btw琴日開左個cover call 85 nio) 執番餐茶錢

今晚係咪又有afrm連郡投名狀

今晚tsla見900
利申減左1/4倉

如果而家回調一路跌落嚟唔知會跌到幾多蚊喎

咁就long put la

覺得支那一定會搞美國
越亂越好（豪哥）

我又唔想接貨

可以開定苦主區先

咪接貨囉
反正睇好

想問當我lp而家即時俾咗500usd期權金
係咪唔會攞得返？
即係我賺嘅只會係個現價同行使價嘅差價？

有冇下一隻appl, tesla, 700繼承?

又appl

其實我想追入
覺得會掂下70蚊先

邊撚我嚇鳩我，出嚟

aapl哩d垃圾股不值一提

唔睇升唔睇跌我通常落遠少少covered call當收息算 升又執跌又有息

$plug $bb

掂70都冇乜水位啦

仲有iv值，落場試下就知，反正仲有90%profit buffer

YouTube 有無限咁多期權教學
睇完先問

船長

bb仲會唔會回落去比我入

巧

跌咪仲好，加貨

笑死 俾人撚

姐係今晚暴升啦

要跌了

今晚要大跌，降一降温了

邊隻

aapl現時股價arnd 22000 usd per share

Plug 爆炸俾我上船

跌TSLA好喇

Ipo

大升市叫跌，咁傻豬

唔該巴打

徒6000都改埋名

真心嫁?

又話買tsla 永遠不會輸
輸死了

出面有AFRM討論區

列根

Panic buy

跌得tesla一定拖冧大市
你唔知呢隻係龍頭？

pennis buy

個老闆仲要無乜錢

AAPL其實都好危險
個市值咁細，容乜易執笠

靈車又拉跌?
WTF

你都冇貨
驚咩

咁咪好又可以atm